朱凱迪去咗解放軍墜機現場

有好多紙碎，上面寫咗飛機型號

成日做d 搶風頭野

唔做又話人暗共，做又搶風頭

係又屌唔係又屌

大家唔使屌住，多d留意佢。善意監察

宜家唔屌佢等幾時

朱凱迪做資料收集員 情報果啲後勤野幾好
要面對大眾果啲前線野真係差啲

原來可以咁樣幫還押手足

支那國情邊度出事邊度埋

會唔會係羅滋威爾番版

朱凱迪個Look好適合拍民初戲
Sor 回覆不對題

屌 係八鄉出事又唔撚去得

會唔會話佢偷睇軍事機密

heidi係左膠je，算最做得野果幾個啦

佢仆街喇
拎左張紙
屈鳩你偷睇軍事機密

heidi又衰咩
佢不嬲做得野架喎
係講野毒毒地啫

係兩登左翼就係原罪

D樹好慘啊

國家機密

直9型 ? 新型號都出事

上年10月 , 直8演習想嚇鳩香港人點知撞山死11件

又可以block多隻5毛狗

Z-9都20年了

問題係直10 一直都未用得

帶說明書揸直升機？

你要應佢？收錢五毛來

而家係你吊人先

我想講畀啲真係咁諗或者唔知佢係五毛嘅人睇，話晒佢係第一個留言，好難畀佢單機

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

支持朱凱迪

疑似失事
heidi都帶晒頭盔
樓主咪屈佢

Gundam都係咁揸,好出奇咩

是佢講野唔掂

民航機都要
for你緊急情況睇一睇
因為唔係部部機性能/架構一樣

咩年代，條片仲可以咁低清

句野岩你自己用多d

你屌完人叫人唔洗屌住
神又你鬼又你

拉
謝謝

啲風向搞到我盪失咗路

善意監察 但一黎就話人
咁你要點先滿意

做乜要喺個po度做第一個留言 你搶風頭？

講搶風頭邊夠你叻啊

加埋佢係環保撚

唔記得轉account

啊寶都係睇說明書揸高達

收爹啦垃圾狗

我屌下你
各位手足唔好屌佢住
睇定啲先

拉乜鳩

正常

睇住說明書黎揸直升機？

軍民飛行器通常都有

push

環保衰咩?
利申住火星

型號應該係z-9海豚

呢D柒頭，攞彩佢就叻

完全係做得好

又一隻 blocked

新西票王先係原罪呀

收爹啦死傻仔

溫州？

環保無錯喎
係班極端撚有問題姐…

爽呀！死共狗呀！

直19仲要有事故

well well
即刻有五毛入黎
朱仔好波！

咁公道少少講句
有說明書其實正常樓上師兄都講咗係一有啲咩緊急事嗰陣時可以有用
一般民航客機都有我諗軍事用具應該都會有

GTA打錯code出左直昇機姐
沒事兒沒事兒

一見朱凱迪個名就成班五毛

民初知識分子
帶住個眼鏡

明白 受教了

直9假海豚？

全世界都係嘅
你睇美軍開f16嗰啲佢都有

利申好鍾意睇飛機take off/landing

傳說中既fc撚

戰鬥機又真係冇為意有因為佢好多時都係單座位萬一有啲咩緊急情況都未必夠時間睇
受教了

見有張紙仔有啲list嘅
不過通常有事就彈射走人
仲同你慢慢睇咩

連登邏輯
有個環保撚有問題
-> 所有環保撚都係問題
-> 任何環保撚做咩都有問題

睇戲還睇戲 現實還現實

又捉到隻 你幾時死全家

拉個po做乜
無拉留言呢樣嘢

墜機現場：

收皮

你都係

飛機有QRH 可以睇
可能飛機同戰機性質又唔同

飛機D乘客邊鬼到可以彈射走

收啦

現實美軍嚟
喺航母到landing/takeoff

呢段好高清

所有飛機都要

你老母你想點？

By law飛機上需要放hard copy flight manual 雖然老解唔applicable

遺體呢
死因有冇可疑

關議員咩事

你鐘意啦 所有飛機onboard有manual係規矩黎

一陣話佢泄露國家機密。

監察你啲P牌好啲，成日黃又屌，唔夠黃又屌

肯撚定, 搭埋危害國家安全, 逃犯條例過唔到, 等坐洗頭艇

黑警會唔會話佢破壞證據拉佢

推

風頭迪